[暴大不鳥巴打]尋日牛牛short GME 輸左50萬話唔駛還既入一入黎

參考post ：
尋日個POST好多人話負左錢唔駛還
DEL 左APP 就無事
咁大間公司唔care 幾十萬
律師費好貴牛牛唔會告你
蘋果幫你地問左牛牛
做錯邊面臨大額賠差價的散戶，會否破產收場，富途發言人接受查詢時表示，不評論個別事件，不過若客戶遇上欠款問題，可以直接與該行聯絡，討論後續問題。他續稱，客戶在開戶時簽訂協議，陳列保證金的要求，以及該行有權在甚麼時候追收保證金。在富途與客戶的協議書中，亦列明公司有權隨時聘用債務催收代理人（追數公司），收取客戶任何未付款項。

因為呢兩日應該都好多傻仔賭身家買左GME 準備破產，大家可係到討論下

人地個個都睇緊樓
樓主傻淡

賭身家最多咪輸哂，點解要破產， 係short先會差broker錢，真係唔識架喎

40幾萬姐分期打工2年還曬啦

賣左睇樓咪好囉
好多未賣發夢

梳未睇link 原來條友係short左

Reddit 果邊個個都話一晚還哂grant loan 買樓買車啦己經

其實一早講左唔好借錢買股
買正股最多咪跌到0 破咩產

人地Reddit 第一水緊係發發

仲有D話岩岩好夠手術費救番屋企人救番隻狗

孖落去買點計？ 真係唔識架喎

冇計過風險 怪得邊個

而家最驚d fund佬同wall street玩報仇攬炒， 整個股災出黎， 今次咩面都冇哂 比我係wall street班友都會咁做， 玩大佢

股災佢地咪一樣食屎 打爛自己個飯碗呀

冇用牛牛但應該唔會比你孖十倍，唔夠margin咪幫你平倉，同埋買正股唔會有d咁既波動。係option 平唔到先會咁既姐

wsb班友其實都唔係黎賺錢, 只係咩都唔理繼續diamond hand對抗大戶姐
但好多連登仔只係見人hold到升又想行埋去執

其實股災分分鐘好賺過牛市

正解， 人地係對抗強權同wall street, 錢真係從來都係成功既副產品

你講哂啦 gme唔係正股？ 你又知無人當埋條底褲去買？琴晚溶咁多次 牛牛都無可能即時幫你斬
真係唔識架喎

Gme=bitcoin, for the people!

原來你咁叻知道琴晚唔比人買只比人賣 咁叫正常情況？

總之咁多人玩一隻妖股 ，肯定好快好多人出事，雖然好多人都買幾股玩下，但有少部分人真係借錢用身家博一次發達，我就覺得，會係一次集體破產

由頭到尾都講緊gme
真係唔識架喎

GME琴晚咪就係唔比人買貨 你冇update 就唔好串柒柒啦

盤前又上番$340